[有圖]有冇見過一啲你完全唔知點解入到去嘅野？

我見過 我真係見過

> > >

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

-> -> ->

睇唔明